昨晚 Viutv 頒獎禮最好睇和最悶的表演係咩？

最好睇：岑寧兒、陳蕾、林家謙《天下無雙》
最悶：Gin Lee果首

最悶=K房

唱活佛viva嗰度最無聊，又改得唔好聽

應該比Gin 唱 幸福門+美男子